[哇好黑！點算？] 曼城黑哨金錢足球勝利暴發戶球迷吹水區209

光復香港，時代革命

創造歷史曼城傳奇

Thank You My Captain!
Vincent Kompany

David Silva

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

D_Silva

辛尼:p